\documentclass[11pt]{aghdpl}
% \documentclass[en,11pt]{aghdpl}  % praca w języku angielskim

% Lista wszystkich języków stanowiących języki pozycji bibliograficznych użytych w pracy.
% (Zgodnie z zasadami tworzenia bibliografii każda pozycja powinna zostać utworzona zgodnie z zasadami języka, w którym dana publikacja została napisana.)
\usepackage[english,polish]{babel}

% Użyj polskiego łamania wyrazów (zamiast domyślnego angielskiego).
\usepackage{polski}

\usepackage[utf8]{inputenc}

% dodatkowe pakiety

\usepackage{mathtools}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{soulutf8}

% --- < bibliografia > ---

\usepackage[
style=numeric,
sorting=none,
%
% Zastosuj styl wpisu bibliograficznego właściwy językowi publikacji.
language=autobib,
autolang=other,
% Zapisuj datę dostępu do strony WWW w formacie RRRR-MM-DD.
urldate=iso8601,
% Nie dodawaj numerów stron, na których występuje cytowanie.
backref=false,
% Podawaj ISBN.
isbn=true,
% Nie podawaj URL-i, o ile nie jest to konieczne.
url=false,
%
% Ustawienia związane z polskimi normami dla bibliografii.
maxbibnames=3,
% Jeżeli używamy BibTeXa:
backend=bibtex
]{biblatex}

\usepackage{csquotes}
% Ponieważ `csquotes` nie posiada polskiego stylu, można skorzystać z mocno zbliżonego stylu chorwackiego.
\DeclareQuoteAlias{croatian}{polish}

\addbibresource{bibliografia.bib}

% Nie wyświetlaj wybranych pól.
%\AtEveryBibitem{\clearfield{note}}


% ------------------------
% --- < listingi > ---

% Użyj czcionki kroju Courier.
\usepackage{courier}

\usepackage{listings}
\lstloadlanguages{TeX}

\lstset{
	literate={ą}{{\k{a}}}1
	{ć}{{\'c}}1
	{ę}{{\k{e}}}1
	{ó}{{\'o}}1
	{ń}{{\'n}}1
	{ł}{{\l{}}}1
	{ś}{{\'s}}1
	{ź}{{\'z}}1
	{ż}{{\.z}}1
	{Ą}{{\k{A}}}1
	{Ć}{{\'C}}1
	{Ę}{{\k{E}}}1
	{Ó}{{\'O}}1
	{Ń}{{\'N}}1
	{Ł}{{\L{}}}1
	{Ś}{{\'S}}1
	{Ź}{{\'Z}}1
	{Ż}{{\.Z}}1,
	basicstyle=\footnotesize\ttfamily,
}

% ------------------------

\AtBeginDocument{
	\renewcommand{\tablename}{Tabela}
	\renewcommand{\figurename}{Rys.}
}

% ------------------------
% --- < tabele > ---

\usepackage{array}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{multirow}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{makecell}
\usepackage[flushleft]{threeparttable}

% defines the X column to use m (\parbox[c]) instead of p (`parbox[t]`)
\newcolumntype{C}[1]{>{\hsize=#1\hsize\centering\arraybackslash}X}


%---------------------------------------------------------------------------

\author{Marcin Górka}
\shortauthor{M. Górka}

%\titlePL{Przygotowanie bardzo długiej i pasjonującej pracy dyplomowej w~systemie~\LaTeX}
%\titleEN{Preparation of a very long and fascinating bachelor or master thesis in \LaTeX}

\titlePL{Komponenty neuronowe do obliczeń metaheurystycznych}
\titleEN{Dokumentacja techniczna}


\shorttitlePL{Komponenty neuronowe do obliczeń metaheurystycznych} % skrócona wersja tytułu jeśli jest bardzo długi
\shorttitleEN{Dokumentacja techniczna}

\thesistype{Praca dyplomowa inżynierska}
%\thesistype{Master of Science Thesis}

\supervisor{dr hab. inż. Aleksander Byrski}
%\supervisor{Marcin Szpyrka PhD, DSc}

\degreeprogramme{Informatyka}
%\degreeprogramme{Computer Science}

\date{2017}

\department{Katedra Informatyki AGH}
%\department{Department of Applied Computer Science}

\faculty{Wydział Informatyki, Elektroniki i Telekomunikacji}
%\faculty{Faculty of Electrical Engineering, Automatics, Computer Science and Biomedical Engineering}

\acknowledgements{}


\setlength{\cftsecnumwidth}{10mm}

%---------------------------------------------------------------------------
\setcounter{secnumdepth}{4}
\brokenpenalty=10000\relax

\begin{document}
	
	\titlepages
	
	% Ponowne zdefiniowanie stylu `plain`, aby usunąć numer strony z pierwszej strony spisu treści i poszczególnych rozdziałów.
	\fancypagestyle{plain}
	{
		% Usuń nagłówek i stopkę
		\fancyhf{}
		% Usuń linie.
		\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
		\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
	}
	
	\setcounter{tocdepth}{2}
	\tableofcontents
	\clearpage
	
	\include{cel_systemu}
	\include{architektura}
	\include{wykorzystanie}
	
	\printbibliography
	
\end{document}
